大家今年收到幾多錢利是

10k